{
    "NEXT STEPS": "다음 단계",
    "Save and Close": "저장하고 닫기",
    "Save": "저장",
    "Close": "닫기",
    "Copied to clipboard!": "클립보드에 복사됨!",
    "Hey User!": "안녕하세요, 사용자님!",
    "That's great, you've got an account! Welcome back!": "멋져요! 계정을 생성하셨군요! 다시 오신 것을 환영합니다!",
    "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Continue": "계속하기",
    "Patients": "환자",
    "Add New Patient": "새 환자 추가",
    "(Change)": "(변경)",
    "Connect Your Domain": "도메인 연결",
    "Commission": "수수료",
    "Setup Company setting": "회사 설정 구성",
    "Add Categories": "카테고리 추가",
    "Add Products": "제품 추가",
    "Add your signature": "서명 추가",
    "Setup for Payment Method": "결제 방법 설정",
    "Sync Google Calendar": "구글 캘린더 동기화",
    "Setup for Google Calendar": "구글 캘린더 설정",
    "Create Your Signature": "서명 만들기",
    "Enter Api Key": "API 키 입력",
    "Api Key field is required.": "API 키 필드는 필수입니다.",
    "Enter Secret": "비밀 입력",
    "Api Secret field is required.": "API 비밀 필드는 필수입니다.",
    "Domain": "도메인",
    "I confirm my account deactivation": "내 계정 비활성화를 확인합니다.",
    "Deactivate Account": "계정 비활성화",
    "Are you sure you want to deactivate your account?": "계정을 비활성화하시겠습니까?",
    "Your account has been deactivated successfully.": "계정이 성공적으로 비활성화되었습니다.",
    "Account Deactivation Cancelled!": "계정 비활성화가 취소되었습니다!",
    "Deactivated!": "비활성화됨!",
    "Select Variation": "변형 선택",
    "No Notification Found!": "알림이 없습니다!",
    "Book Appointment": "예약하기",
    "Important Note": "중요 참고 사항: 현재는 의사 방문 비용만 청구됩니다.",
    "After Consultation": "상담 후 처방전을 받으면 주문이 자동으로 처리되며,",
    "Card Charge": "귀하의 카드에서 약값이 청구됩니다.",
    "Referral Link & QR Code": "추천 링크 및 QR 코드",
    "Submit": "제출하기",
    "Card Information": "카드 정보",
    "Select the correct address that matches your current address": "현재 주소와 일치하는 올바른 주소를 선택하세요.",
    "Create Password": "비밀번호 생성",
    "Create": "생성",
    "Bank Account Information": "은행 계좌 정보",
    "Request Withdrawal": "출금 요청",
    "Cancel": "취소",
    "Send": "보내기",
    "Start Conversation": "대화 시작",
    "Start connecting with the people by selecting one of the contacts on the left": "왼쪽에서 연락처를 선택하여 사람들과 연결을 시작하세요.",
    "Enter your email and we'll send you instructions to reset your password": "이메일을 입력하면 비밀번호 재설정 방법을 보내드립니다.",
    "Send Reset Link": "재설정 링크 보내기",
    "Back to login": "로그인으로 돌아가기",
    "Basic Information": "기본 정보",
    "I agree to the": "다음에 동의합니다:",
    "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
    "No data available": "데이터가 없습니다",
    "Items per page": "페이지당 항목 수",
    "Loading Items....": "항목 로드 중....",
    "Next": "다음",
    "Inventory": "재고",
    "Orders": "주문",
    "Invoices": "청구서",
    "Transcriptions": "필기록",
    "Add Row": "행 추가",
    "Add Column": "열 추가",
    "Add Tabs": "탭 추가",
    "Column": "열",
    "Affiliate Products": "제휴 제품",
    "Categories": "카테고리",
    "Reports": "보고서",
    "TimeLine": "타임라인",
    "Prescription": "처방전",
    "Locations": "위치",
    "User Management": "사용자 관리",
    "Builders": "빌더",
    "Availability": "가용성",
    "Templates": "템플릿",
    "Sync Calendar": "캘린더 동기화",
    "Email Templates": "이메일 템플릿",
    "Set Config Email": "이메일 설정",
    "Payment Gateway": "결제 게이트웨이",
    "Company Settings": "회사 설정",
    "Already have an account?": "이미 계정이 있으신가요?",
    "Sign In": "로그인",
    "Policies": "정책",
    "This Privacy Policy describes how": "이 개인정보 보호정책은 다음을 설명합니다:",
    "Commission Statements Summary": "수수료 명세 요약",
    "Statement #": "명세서 #",
    "Statement Details": "명세서 세부 정보",
    "Product ID": "제품 ID",
    "Provider": "공급업체",
    "Remember me": "로그인 유지",
    "Add Patient": "환자 추가",
    "Middle Name": "중간 이름",
    "Preferred Name": "선호하는 이름",
    "Personal ID": "개인 ID",
    "Date Of Birth": "생년월일",
    "Edit Patient": "환자 정보 수정",
    "Allowed JPG, GIF or PNG. Max size of 800K": "JPG, GIF 또는 PNG만 허용됨. 최대 크기 800K",
    "Race": "인종",
    "Relationship": "관계",
    "Insurance Deductible": "보험 공제액",
    "Pronoun": "대명사",
    "Preferred Phone": "선호하는 전화번호",
    "Text Msg Number": "문자 메시지 번호",
    "Primary Practitioner": "주치의",
    "Guardian": "보호자",
    "Occupation": "직업",
    "Referred By": "추천인",
    "PatientNotes": "환자 메모",
    "Pending": "보류 중",
    "Approved": "승인됨",
    "Confirmed": "확정됨",
    "Cancelled": "취소됨",
    "Withdrawal": "출금",
    "Weekly Withdrawal": "주간 출금",
    "Appointment Statistics": "예약 통계",
    "Company Name": "회사명",
    "Account Name": "계좌명",
    "Account Number": "계좌 번호",
    "Routing Number": "라우팅 번호",
    "Create Affiliate": "제휴사 생성",
    "Please fill out the information below to create an affiliate account": "제휴 계정을 만들려면 아래 정보를 입력하세요.",
    "Amount": "금액",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Affiliates": "제휴사",
    "Monthly Report": "월간 보고서",
    "Statement": "명세서",
    "Revenue": "수익",
    "Referrals": "추천",
    "Weekly Referrals": "주간 추천",
    "Weekly Revenue": "주간 수익",
    "Affiliate Link": "제휴 링크",
    "Network Link": "네트워크 링크",
    "Share the referral link": "추천 링크 공유",
    "QR Code": "QR 코드",
    "Add New Provider": "새 공급업체 추가",
    "Create Provider": "공급업체 생성",
    "Affiliate Users": "제휴 사용자",
    "Add New Affiliate": "새 제휴사 추가",
    "Gender": "성별",
    "Phone No": "전화번호",
    "DOB": "생년월일",
    "Statements": "명세서",
    "Period": "기간",
    "Total Commission:": "총 수수료:",
    "Statement Date": "명세서 날짜",
    "Balance": "잔액",
    "Download PDF": "PDF 다운로드",
    "Update": "업데이트",
    "Send Passcode": "비밀번호 전송",
    "Reset": "재설정",
    "{headers}": "{headers}",
    "Date Filter": "날짜 필터",
    "Upcoming Appointments": "예정된 예약",
    "Appointment Date": "예약 날짜",
    "Re-Schedule Appointment": "예약 재조정",
    "Schedule Your Consultation": "상담 예약하기",
    "Date": "날짜",
    "Time": "시간",
    "Date Issued": "발행일",
    "Due Date": "마감일",
    "Invoice To": "청구서 받는 사람",
    "Diagnoses:": "진단:",
    "Requested Form": "요청된 양식",
    "Requested Date": "요청 날짜",
    "No chats found": "채팅 없음",
    "Contacts": "연락처",
    "No contacts found": "연락처 없음",
    "Contact Method": "연락 방법",
    "Sex at Birth": "출생 시 성별",
    "Timezone": "시간대",
    "Gender Identity": "성 정체성",
    "Age Group": "연령대",
    "Alternative Phone": "대체 전화번호",
    "Zipcode": "우편번호",
    "Primary Care Physician": "주치의",
    "Emergency Contact Number": "비상 연락처 번호",
    "Emergency Contact Name Relation": "비상 연락처 이름 및 관계",
    "Race (Optional)": "인종 (선택 사항)",
    "Patient Marital Status": "환자의 결혼 상태",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Hey Partner!": "안녕하세요, 파트너님!",
    "Sign Up": "가입하기",
    "Don't have account?": "계정이 없으신가요?",
    "I agree to receive SMS and Email Notifications.": "SMS 및 이메일 알림 수신에 동의합니다.",
    "1) Basic Information": "1) 기본 정보",
    "Company phone Number": "회사 전화번호",
    "Company Email": "회사 이메일",
    "2) Verification": "2) 확인",
    "3) Confirmation": "3) 확인",
    "Review Order": "주문 검토",
    "Confirmation": "확인",
    "Create Your": "생성",
    "Need assistance? Contact": "도움이 필요하신가요? 문의하세요.",
    "or start a live chat.": "또는 라이브 채팅을 시작하세요.",
    "Medication Cost": "약제 비용",
    "Billed After Approval": "승인 후 청구됨",
    "Doctor Consultation Fee": "의사 상담료",
    "Billed Now": "지금 청구됨",
    "Billing Timeline": "청구 일정",
    "Prescription Processing": "처방전 처리",
    "Subtotal": "소계",
    "Professional medical review": "전문적인 의학 검토",
    "Select Payment Method For setup.": "설정을 위한 결제 방법을 선택하세요.",
    "Setup for Paypal Payment Method": "페이팔 결제 방법 설정",
    "Api Key": "API 키",
    "Secret": "비밀",
    "Allowed Only PNG. Max size of 800K": "PNG만 허용됩니다. 최대 크기 800K",
    "Text Message Number": "문자 메시지 번호",
    "Upload Logo": "로고 업로드",
    "Book your virtual appointment with": "온라인 상담 예약하기",
    "Dr. {doctorName}": "Dr. {doctorName}",
    "Dr. {lastName}": "Dr. {lastName}",
    "{userRole}": "{userRole}",
    "Configure Email": "이메일 설정",
    "Table": "테이블",
    "List View": "목록 보기",
    "Tags View": "태그 보기",
    "Visualize Chart": "차트 시각화",
    "Bar Chart": "막대 차트",
    "Horizontal Bar Chart": "가로 막대 차트",
    "Line Chart": "선형 차트",
    "Patient Detail": "환자 세부정보",
    "Multi Form Render": "다중 양식 렌더링",
    "Prescriptions": "처방전",
    "Demographics": "인구 통계",
    "Patient Documents": "환자 문서",
    "Health Maintenance": "건강 유지",
    "Clinical Profile": "임상 프로필",
    "Tasks/Orders": "작업/주문",
    "Go To Call": "통화로 이동",
    "Account Type": "계정 유형",
    "Bank Name": "은행명",
    "Notifications": "알림",
    "Email Notifications": "이메일 알림",
    "Receive updates about your referrals and payments via email": "추천 및 결제 업데이트를 이메일로 받기",
    "Payment Alerts": "결제 알림",
    "Get notified when a payment is processed": "결제가 처리될 때 알림 받기",
    "Referral Updates": "추천 업데이트",
    "Get notified about the status of your referrals": "추천 상태에 대한 알림 받기",
    "SMS Notifications": "SMS 알림",
    "Receive time-sensitive alerts via text message": "시간에 민감한 알림을 문자 메시지로 받기",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Save Changes": "변경 사항 저장",
    "Account Information": "계정 정보",
    "Banking Information": "은행 정보",
    "Help": "도움말",
    "Contact Us": "문의하기",
    "Need help? Our support team is ready to assist you.": "도움이 필요하신가요? 지원팀이 도와드리겠습니다.",
    "Choose one of the options below to get in touch with us.": "아래 옵션 중 하나를 선택하여 문의하세요.",
    "Email Support": "이메일 지원",
    "Phone Support": "전화 지원",
    "Live Chat": "라이브 채팅",
    "Available": "사용 가능",
    "Create Support Ticket": "지원 티켓 생성",
    "Please provide as much detail as possible to help us resolve your issue quickly.": "문제를 신속하게 해결할 수 있도록 가능한 한 자세한 정보를 제공해주세요.",
    "Submit a support ticket and a member of our team will respond as soon as possible.": "지원 티켓을 제출하면 담당자가 최대한 빨리 응답할 것입니다.",
    "Priority": "우선 순위",
    "Description": "설명",
    "Search peptide products...": "펩타이드 제품 검색...",
    "Refer Patient": "환자 추천",
    "Commission per referral": "추천당 수수료",
    "Fixed": "고정",
    "Select Health Issue": "건강 문제 선택",
    "Weight Loss": "체중 감량",
    "Anti-Aging": "노화 방지",
    "Hormonal Balance": "호르몬 균형",
    "Muscle Growth": "근육 성장",
    "Recovery & Healing": "회복 및 치유",
    "Immune Support": "면역 지원",
    "Cognitive Function": "인지 기능",
    "Select Date": "날짜 선택",
    "Select Service": "서비스 선택",
    "Status": "상태",
    "Room": "방",
    "Select Room": "방 선택",
    "Location": "위치",
    "Select Location": "위치 선택",
    "Appointment Type": "예약 유형",
    "Select Appointment Type": "예약 유형 선택",
    "Payment Type": "결제 유형",
    "Select Payment Type": "결제 유형 선택",
    "Meeting description": "회의 설명",
    "Select a patient": "환자 선택",
    "Patient": "환자",
    "Credit Card Number*": "신용카드 번호*",
    "Expiration Date*": "유효기간*",
    "CVV*": "CVV*",
    "CVV": "CVV",
    "Appointment Details": "예약 세부 정보",
    "What to Expect": "기대할 사항",
    "will review your health history before your call to ensure a personalized treatment plan.": "맞춤 치료 계획을 보장하기 위해 통화 전에 건강 기록을 검토합니다.",
    "The consultation will take place via a secure telehealth platform": "상담은 안전한 원격 의료 플랫폼을 통해 진행됩니다",
    "Ensure a quiet, well-lit space for your call": "조용하고 밝은 공간에서 통화를 하세요",
    "Have medical history and prescriptions ready for discussion": "의료 기록과 처방전을 준비하세요",
    "Proceed": "진행",
    "Full Name": "전체 이름",
    "Billing Items Total": "청구 항목 총액",
    "Other Line Total": "기타 항목 총액",
    "Medication Information": "약 정보",
    "If your consultation results in a prescription, your medication will be processed and shipped to the address you provided. You will receive a confirmation email with tracking details once your order is shipped.": "상담 결과 처방전이 발급되면, 귀하의 약은 처리되어 제공한 주소로 배송됩니다. 주문이 발송되면 추적 정보가 포함된 확인 이메일을 받게 됩니다.",
    "Secure Telehealth Platform": "안전한 원격 의료 플랫폼",
    "FDA Registered Practice": "FDA 등록 의료기관",
    "Prepare for Your Visit": "방문 준비하기",
    "Ensure you have a stable internet connection, a working webcam, and a quiet, private space for your consultation.": "안정적인 인터넷 연결, 작동하는 웹캠, 그리고 조용하고 개인적인 공간을 확보하세요.",
    "You will receive an email shortly with detailed instructions on how to join your telehealth appointment. Please make sure to check your inbox, including the spam/junk folder.": "곧 원격진료 예약에 참여하는 방법에 대한 자세한 지침이 포함된 이메일을 받게 됩니다. 받은 편지함과 스팸/정크 메일 폴더를 확인하세요.",
    "Virtual": "가상",
    "30 minutes": "30분",
    "It was a pleasure working with you and your team. Thank You!": "당신과 당신의 팀과 함께 일하게 되어 기뻤습니다. 감사합니다!",
    "Send Invoice": "청구서 보내기",
    "Print": "인쇄",
    "Pay": "결제",
    "Add Payment": "결제 추가",
    "Client Notes": "고객 노트",
    "Payment Terms": "결제 조건",
    "Change Time Zone": "시간대 변경",
    "Time Zone": "시간대",
    "Attachments (Optional)": "첨부 파일 (선택 사항)",
    "Submit Ticket": "티켓 제출",
    "Intake/Charting Form": "기록/차트 양식",
    "Previous Appointments": "이전 예약",
    "Enter ticket subject": "티켓 제목 입력",
    "Account": "계정",
    "Logout": "로그아웃",
    "Specializing in": "전문 분야",
    "{doctorSpecialty}": "{doctorSpecialty}",
    "Add Credentials": "자격 증명 추가",
    "Access To Patient Portal": "환자 포털 액세스",
    "Add Document": "문서 추가",
    "Select Document": "문서 선택",
    "Doctor": "의사",
    "Calendar": "캘린더",
    "Back": "뒤로",
    "Schedule": "일정",
    "Go to Meeting": "회의로 이동",
    "Re-Schedule": "재예약",
    "Upload new photo": "새 사진 업로드",
    "Allowed Only PNG": "PNG만 허용됨",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Invoice #": "청구서 번호",
    "Paid": "결제 완료",
    "DESCRIPTION": "설명",
    "QTY": "수량",
    "TOTAL": "총액",
    "Invoice with ID": "ID가 포함된 청구서",
    "not found!": "찾을 수 없음!",
    "Google Calendar": "구글 캘린더",
    "CONNECTED": "연결됨",
    "Push to Calendar": "캘린더에 추가",
    "Form Request": "양식 요청",
    "Send Request": "요청 보내기",
    "Select Intake Form": "접수 양식 선택",
    "Add Request Form": "요청 양식 추가",
    "New Intake Form": "새 접수 양식",
    "Forms Request": "양식 요청",
    "View Request": "요청 보기",
    "Update Details": "세부 정보 업데이트",
    "Disconnect Sync": "동기화 해제",
    "Edit": "편집",
    "Connect your Google Calendar": "구글 캘린더 연결",
    "No Appointments Found": "예약 없음",
    "New on our platform?": "새 사용자이신가요?",
    "Create an account": "계정 만들기",
    "Order No": "주문 번호",
    "Api Key field is required": "API 키 필드는 필수입니다.",
    "Api Secret field is required": "API 비밀 필드는 필수입니다.",
    "Complete Your Setup": "설정 완료",
    "Company Setting": "회사 설정",
    "Setup Company Setting": "회사 설정 구성",
    "Setup Form": "양식 설정",
    "Setup Multiple Form": "다중 양식 설정",
    "Setup Information": "설정 정보",
    "Products": "제품",
    "Payment Method": "결제 방법",
    "Setup Payment Method": "결제 방법 설정",
    "Save Payment Config": "결제 설정 저장",
    "Setup Google Calendar": "구글 캘린더 설정",
    "Previous": "이전",
    "Skip": "건너뛰기",
    "Complete Setup": "설정 완료",
    "Start Call": "통화 시작",
    "Update Appointment": "예약 업데이트",
    "Add Appointment": "예약 추가",
    "Select Event Label": "이벤트 라벨 선택",
    "Patient Follow-UP": "환자 후속 조치",
    "Appointment Date & Time": "예약 날짜 및 시간",
    "View Patient Details": "환자 세부 정보 보기",
    "Register as a Provider": "공급자로 등록",
    "Appointments": "예약",
    "Business Day": "영업일",
    "Download": "다운로드",
    "Providers": "공급업체",
    "Patient Stats": "환자 통계",
    "Prescription History": "처방 기록",
    "Start Date": "시작 날짜",
    "End Date": "종료 날짜",
    "No Prescription data available for the selected dates": "선택한 날짜에 대한 처방 데이터 없음",
    "Provider Stats": "공급업체 통계",
    "Treatment Timeline": "치료 타임라인",
    "Order Status": "주문 상태",
    "Medication": "약물",
    "No timeline data available for the selected dates": "선택한 날짜에 대한 타임라인 데이터 없음",
    "Add Availability": "가용성 추가",
    "Practitioner Fee": "의료진 수수료",
    "Drag Widgets": "위젯 끌어오기",
    "Share the link": "링크 공유",
    "Generate": "생성",
    "ABOUT": "정보",
    "STATUS": "상태",
    "SETTINGS": "설정",
    "Two-step Verification": "이중 인증",
    "Notification": "알림",
    "Invite Friends": "친구 초대",
    "Delete Account": "계정 삭제",
    "Sign in to access your exclusive dashboard": "개인 맞춤형 대시보드에 액세스하려면 로그인하세요.",
    "Enter your email": "이메일 입력",
    "Enter your password": "비밀번호 입력",
    "Join Our Partner Network": "파트너 네트워크 가입",
    "Create Your Account": "계정 만들기",
    "Welcome Back!": "다시 오신 것을 환영합니다!",
    "Confirm & Pay": "확인 및 결제",
    "Order Summary": "주문 요약",
    "Select the correct address that match your current address": "현재 주소와 일치하는 올바른 주소를 선택하세요.",
    "Need assistance? Contact or start a live chat.": "도움이 필요하신가요? 문의하거나 라이브 채팅을 시작하세요.",
    "SSL Secure Payment": "SSL 보안 결제",
    "HIPAA-compliant": "HIPAA 준수",
    "Visa": "Visa",
    "MC": "MC",
    "Amex": "Amex",
    "PayPal": "PayPal",
    "Create Your Affiliate Account": "제휴 계정 만들기",
    "Booking Confirmed": "예약 확인됨",
    "As an affiliate, you'll gain access to additional revenue": "제휴사로서 추가 수익을 얻을 수 있습니다.",
    "Complete the registration process to get started with QubeCare's affiliation program": "QubeCare 제휴 프로그램을 시작하려면 등록 절차를 완료하세요.",
    "As a chiropractor, affiliating with QubeCare has been a game-changer": "카이로프랙틱 전문가로서, QubeCare와의 제휴는 게임 체인저였습니다.",
    "Expand Your Practice Through Our Affiliate Program": "제휴 프로그램을 통해 귀하의 진료를 확장하세요.",
    "Your Appointment Has Been Successfully Scheduled": "귀하의 예약이 성공적으로 완료되었습니다.",
    "You're all set for your consultation with": "귀하는 다음 상담을 받을 준비가 되었습니다.",
    "Check your email for appointment details.": "예약 세부 정보를 이메일에서 확인하세요.",
    "Thank you for booking your telehealth visit with us!": "저희와의 원격 의료 예약을 해주셔서 감사합니다!",
    "We’re excited to assist you on your healthcare journey.": "귀하의 건강 여정을 돕게 되어 기쁩니다.",
    "If you have any questions or need further assistance": "질문이 있거나 추가 도움이 필요하면",
    "please don’t hesitate to reach out to us": "주저하지 말고 문의해 주세요.",
    "Go to Dashboard": "대시보드로 이동",
    "You can access your patient dashboard to view your appointment details": "예약 세부 정보를 확인하려면 환자 대시보드에 액세스하세요.",
    "update your information, or check the status of your order": "정보를 업데이트하거나 주문 상태를 확인하세요.",
    "Shipping Information": "배송 정보",
    "Card Number": "카드 번호",
    "Please provide your card details for payment.": "결제를 위해 카드 정보를 입력하세요.",
    "Secure Payment Information": "안전한 결제 정보",
    "Zip Code": "우편번호",
    "Select State": "주 선택",
    "Please provide your shipping details.": "배송 정보를 입력하세요.",
    "For notifications & verification": "알림 및 인증을 위해",
    "Items in Cart": "장바구니 상품",
    "All rights reserved.": "모든 권리 보유.",
    "New to our partner program?": "파트너 프로그램이 처음이신가요?",
    "Sign up here": "여기에서 가입하세요.",
    "Already a partner?": "이미 파트너이신가요?",
    "Enter your email to sign in and access your exclusive dashboard": "이메일을 입력하여 로그인하고 맞춤형 대시보드에 액세스하세요.",
    "Email Field": "이메일 입력란",
    "Sign In Button": "로그인 버튼",
    "Online": "온라인",
    "Away": "자리 비움",
    "Do not disturb": "방해 금지",
    "Offline": "오프라인",
    "Clear": "지우기",
    "UI Elements": "UI 요소",
    "Forms & Tables": "양식 및 표",
    "Pages": "페이지",
    "Charts & Maps": "차트 및 지도",
    "Others": "기타",
    "Typography": "타이포그래피",
    "Cards": "카드",
    "Basic": "기본",
    "Advance": "고급",
    "Widgets": "위젯",
    "Components": "구성 요소",
    "Alert": "알림",
    "Close Alert": "알림 닫기",
    "Avatar": "아바타",
    "Badge": "배지",
    "Button": "버튼",
    "Kanban": "칸반",
    "Image": "이미지",
    "Pagination": "페이지네이션",
    "Progress Circular": "원형 진행률",
    "Progress Linear": "선형 진행률",
    "Autocomplete": "자동완성",
    "Tooltip": "툴팁",
    "Slider": "슬라이더",
    "Date Time Picker": "날짜 및 시간 선택기",
    "Select": "선택",
    "Switch": "스위치",
    "Checkbox": "체크박스",
    "Radio": "라디오 버튼",
    "Textarea": "텍스트 영역",
    "Rating": "평점",
    "File Input": "파일 입력",
    "Otp Input": "OTP 입력",
    "Form Layout": "양식 레이아웃",
    "Form Validation": "양식 유효성 검사",
    "Charts": "차트",
    "Apex Chart": "Apex 차트",
    "Chartjs": "Chart.js",
    "Account Settings": "계정 설정",
    "User Profile": "사용자 프로필",
    "FAQ": "자주 묻는 질문",
    "Dialog Examples": "대화 상자 예제",
    "Pricing": "가격",
    "List": "목록",
    "Nav Levels": "탐색 레벨",
    "Raise Support": "지원 요청",
    "Documentation": "문서",
    "Documents": "문서",
    "Request Document": "문서 요청",
    "Date Of Visit": "방문 날짜",
    "Weight (lbs)": "체중 (파운드)",
    "Height (ft)": "키 (피트)",
    "Blood Pressure (Systolic) mmHg": "혈압 (수축기) mmHg",
    "Pulse (BPM)": "맥박 (BPM)",
    "Blood Sugar": "혈당",
    "O2 Saturation": "산소포화도",
    "Chest (In)": "가슴둘레 (인치)",
    "Waist (In)": "허리둘레 (인치)",
    "Dietary Restrictions": "식이 제한",
    "Sexually Active": "성생활 여부",
    "Covid": "코로나19",
    "PaternalGrandfather": "친할아버지",
    "PaternalGrandmother": "친할머니",
    "MaternalGrandmother": "외할머니",
    "MaternalGrandfather": "외할아버지",
    "Sibling": "형제자매",
    "Father": "아버지",
    "Mother": "어머니",
    "Diphtheria": "디프테리아",
    "Chickenpox": "수두",
    "Influenza": "인플루엔자",
    "Shingles": "대상포진",
    "Hepatitis A": "A형 간염",
    "Hepatitis B": "B형 간염",
    "Meningococcal meningitis": "수막구균성 뇌막염",
    "Immunization Entry": "예방 접종 기록",
    "Update Immunization": "예방 접종 업데이트",
    "Add More": "더 추가",
    "Remove": "제거",
    "Vegetarian": "채식주의자",
    "Vegan": "비건",
    "Gluten Restriction": "글루텐 제한",
    "Calorie Restriction": "칼로리 제한",
    "Perform Monthly breast self-exams?": "월별 유방 자가검진을 수행하시겠습니까?",
    "Please indicate the date and if it was normal, abnormal or any resulting action": "날짜를 기입하고 정상, 비정상 여부 및 결과 조치를 입력하세요.",
    "Reproductive Section Notes": "생식 건강 메모",
    "Update Reproductive": "생식 건강 업데이트",
    "Start Televisit": "원격 진료 시작",
    "Create Appointment": "예약 생성",
    "Subject": "제목",
    "New Notes": "새로운 메모",
    "Service": "서비스",
    "Medicine": "약품",
    " {practitioner_name}": " {practitioner_name}",
    "Variation": "변형",
    "Dose": "복용량",
    "When": "언제",
    "Frequency": "빈도",
    "Duration": "기간",
    "Notes": "메모",
    "Add Prescription": "처방 추가",
    "Edit Prescription": "처방 수정",
    "View Prescription": "처방 보기",
    "Signature": "서명",
    "Left Wrist (In)": "왼쪽 손목 (인치)",
    "Left Forearm (In)": "왼쪽 팔뚝 (인치)",
    "Estimation (ADIME) Calculate": "추정 (ADIME) 계산",
    "Left Bicep (In)": "왼쪽 이두근 (인치)",
    "Right Bicep (In)": "오른쪽 이두근 (인치)",
    "Right Wrist (In)": "오른쪽 손목 (인치)",
    "Left Calf (In)": "왼쪽 종아리 (인치)",
    "Right Thigh (In)": "오른쪽 허벅지 (인치)",
    "Left Thigh (In)": "왼쪽 허벅지 (인치)",
    "Right Calf (In)": "오른쪽 종아리 (인치)",
    "Body Fat (%)": "체지방 (%)",
    "Hip To Waist": "엉덩이 대 허리 비율",
    "Activity Level": "활동 수준",
    "With Activity Metabolic Rate (kcal)": "활동 포함 대사율 (kcal)",
    "Resting Metabolic Rate (kcal)": "기초 대사율 (kcal)",
    "Fluid (oz)": "수분 섭취 (온스)",
    "Fluid": "수분",
    "BMI": "BMI",
    "Protein": "단백질",
    "Protein (gms)": "단백질 (그램)",
    "Date of Visit": "방문 날짜",
    "Ideal Body Weight (lbs)": "이상적인 체중 (파운드)",
    "Frame": "체형",
    "Recommendation Weight": "추천 체중",
    "BW %": "체중 비율 (%)",
    "Adjusted Body Weight- ABW": "조정된 체중 (ABW)",
    "Subjective Notes": "주관적 메모",
    "Categorize Templates": "템플릿 분류",
    "Editor Text": "편집기 텍스트",
    "New Vital": "새로운 생체 정보",
    "Vitals": "생체 신호",
    "Edit Vital": "생체 신호 수정",
    "Create Vital": "생체 신호 생성",
    "Add Intake Form": "접수 양식 추가",
    "New Consent Form": "새 동의서",
    "Consent Form": "동의서",
    "Signature Date": "서명 날짜",
    "Add Consent": "동의 추가",
    "Select Practitioner": "의료진 선택",
    "Select Consent Form": "동의서 선택",
    "PDF Consent": "PDF 동의서",
    "Dashboards": "대시보드",
    "Analytics": "분석",
    "Apps & Pages": "앱 및 페이지",
    "Email": "이메일",
    "Chat": "채팅",
    "Invoice": "청구서",
    "Preview": "미리보기",
    "Add": "추가",
    "User": "사용자",
    "View": "보기",
    "Login": "로그인",
    "Register": "가입",
    "Forgot Password": "비밀번호 찾기",
    "Reset Password": "비밀번호 재설정",
    "Miscellaneous": "기타",
    "Coming Soon": "곧 출시 예정",
    "Not Authorized": "승인되지 않음",
    "Under Maintenance": "점검 중",
    "Error": "오류",
    "Statistics": "통계",
    "Actions": "작업",
    "Access Control": "접근 제어",
    "User Interface": "사용자 인터페이스",
    "CRM": "CRM",
    "eCommerce": "전자상거래",
    "Icons": "아이콘",
    "Chip": "칩",
    "Dialog": "대화 상자",
    "Expansion Panel": "확장 패널",
    "Combobox": "콤보박스",
    "Textfield": "텍스트 필드",
    "Range Slider": "범위 슬라이더",
    "Menu": "메뉴",
    "Snackbar": "스낵바",
    "Tabs": "탭",
    "Form Elements": "양식 요소",
    "Form Layouts": "양식 레이아웃",
    "Authentication": "인증",
    "Forms": "양식",
    "Timeline": "타임라인",
    "Help Center": "도움말 센터",
    "Verify Email": "이메일 확인",
    "Two Steps": "2단계 인증",
    "Custom Input": "사용자 입력",
    "Extensions": "확장 기능",
    "Tour": "투어",
    "Checkout": "결제",
    "Create Deal": "거래 생성",
    "Property Listing": "부동산 목록",
    "Roles & Permissions": "역할 및 권한",
    "Roles": "역할",
    "Tables": "테이블",
    "Data Table": "데이터 테이블",
    "Permissions": "권한",
    "Apps": "앱",
    "Ecommerce": "전자상거래",
    "Editors": "편집기",
    "Landing": "랜딩 페이지",
    "Payment": "결제",
    "Product": "제품",
    "Category": "카테고리",
    "Order": "주문",
    "Details": "세부 사항",
    "Customer": "고객",
    "Add New Inventory": "새 재고 추가",
    "Edit Inventory": "재고 수정",
    "Vendor": "공급업체",
    "Name": "이름",
    "Price": "가격",
    "Cost": "비용",
    "Expiration Date": "유효기간",
    "Lot Num": "로트 번호",
    "Barcode": "바코드",
    "Taxable": "과세 대상",
    "Vendor Name": "공급업체 이름",
    "Reorder Point": "재주문 지점",
    "Edit Product": "제품 수정",
    "Add Product": "제품 추가",
    "Requires Prescription": "처방전 필요",
    "Shipping Address": "배송 주소",
    "Total Amount": "총 금액",
    "Order No.": "주문 번호",
    "Order Details": "주문 세부 사항",
    "Total": "총액",
    "Chats": "채팅",
    "Type your message...": "메시지를 입력하세요...",
    "Date Range": "날짜 범위",
    "Appointments by Type": "유형별 예약",
    "Total Revenue": "총 수익",
    "Invoice Overview": "청구서 개요",
    "Invoice statistics": "청구서 통계",
    "Total Balance": "총 잔액",
    "Unpaid": "미결제",
    "Patient Name": "환자 이름",
    "Issue Date": "발행일",
    "Grand Total": "총 합계",
    "No timeline data available for the selected dates.": "선택한 날짜에 대한 타임라인 데이터가 없습니다.",
    "No Prescription data available for the selected dates.": "선택한 날짜에 대한 처방 데이터가 없습니다.",
    "Add Location": "위치 추가",
    "Address": "주소",
    "Phone Number": "전화번호",
    "City": "도시",
    "User Type": "사용자 유형",
    "Role": "역할",
    "Reply To Email": "이메일 회신",
    "Send email to notify the new user": "새 사용자를 알리기 위해 이메일을 보내세요",
    "Passwords can be set/reset by email or text on the Login page. An admin will have access to patient consult records.": "비밀번호는 로그인 페이지에서 이메일 또는 문자 메시지를 통해 설정/재설정할 수 있습니다. 관리자는 환자 상담 기록에 액세스할 수 있습니다.",
    "Categorization Sub-type": "분류 하위 유형",
    "Categorization Type": "분류 유형",
    "Emplacement": "배치",
    "Osmolarity(mOsm/ml)": "삼투압(mOsm/ml)",
    "Tincture": "틴크제",
    "Hormone": "호르몬",
    "Herbal Formula": "한방 처방",
    "Pharma Compound": "제약 성분",
    "Other": "기타",
    "Before Breakfast": "아침 식사 전",
    "Breakfast": "아침 식사",
    "Before Lunch": "점심 식사 전",
    "Lunch": "점심 식사",
    "Before Dinner": "저녁 식사 전",
    "Dinner": "저녁 식사",
    "Before Sleep": "취침 전",
    "Health Benefits": "건강상의 이점",
    "Manage Review": "리뷰 관리",
    "Settings": "설정",
    "Overview": "개요",
    "My Course": "내 강의",
    "Course Details": "강의 세부정보",
    "Academy": "아카데미",
    "Logistics": "물류",
    "Fleet": "차량",
    "Practitioner": "의료진",
    "Comments": "댓글",
    "Start Time": "시작 시간",
    "End Time": "종료 시간",
    "su": "일",
    "Mo": "월",
    "Tu": "화",
    "We": "수",
    "Th": "목",
    "Fri": "금",
    "Sa": "토",
    "Add New Template": "새 템플릿 추가",
    "Upload Document": "문서 업로드",
    "Delete Existing": "기존 삭제",
    "Import only .csv or .xlxs file": ".csv 또는 .xlsx 파일만 가져오기",
    "Add New Role": "새 역할 추가",
    "Guard": "보호",
    "created": "생성됨",
    "updated": "업데이트됨",
    "options": "옵션",
    "Add Role": "역할 추가",
    "Discard": "취소",
    "Are you sure you want to delete this item?": "이 항목을 삭제하시겠습니까?",
    "Ok": "확인",
    "Assign Role Permissions": "역할 권한 할당",
    "Search Permission...": "권한 검색...",
    "Save Permissions": "권한 저장",
    "Loading.....": "로딩 중.....",
    "External Calendar Sync": "외부 캘린더 동기화",
    "Pick any of the provided calendar options and it will sync with your Calendar.": "제공된 캘린더 옵션 중 하나를 선택하면 캘린더와 동기화됩니다.",
    "You will soon be prompted to connect your Google account with this website to enable a sync. Here are some details on how this integration works:": "곧 Google 계정을 이 웹사이트와 연결하여 동기화를 활성화하라는 메시지가 표시됩니다. 이 통합이 작동하는 방식은 다음과 같습니다:",
    "New Subcalendar in Google Calendar": "Google 캘린더의 새 하위 캘린더",
    "Pull in none, one, or more subcalendars from Google Calendar": "Google 캘린더에서 하나 이상의 하위 캘린더 가져오기",
    "Appointments which are “busy” will sync": "‘바쁨’ 상태인 일정이 동기화됩니다",
    "Manage appointments in the appropriate calendar": "적절한 캘린더에서 일정 관리",
    "Your appointments will appear in your Google Calendar as a sub-calendar.": "예약이 Google 캘린더의 하위 캘린더로 표시됩니다.",
    "You can select which Google Calendar sub-calendars to pull into our website.": "어떤 Google 캘린더 하위 캘린더를 가져올지 선택할 수 있습니다.",
    "Only appointments marked “busy” in your Google Calendar will appear in your Calendar.": "Google 캘린더에서 ‘바쁨’으로 표시된 일정만 표시됩니다.",
    "You will need to manage appointments originating from our website within our website, and appointments originating from Google Calendar within Google Calendar.": "웹사이트에서 생성된 일정은 웹사이트 내에서, Google 캘린더에서 생성된 일정은 Google 캘린더 내에서 관리해야 합니다.",
    "Template Name": "템플릿 이름",
    "Confirm": "확인",
    "Item deleted successfully.": "항목이 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "Deleted": "삭제됨",
    "Deletion Cancelled!!": "삭제 취소됨!!",
    "Enter a valid hex color code": "유효한 16진수 색상 코드 입력",
    "Custom Color Code": "사용자 정의 색상 코드",
    "Background Color:": "배경 색상:",
    "Is Delete Button:": "삭제 버튼 여부:",
    "Is Add Button:": "추가 버튼 여부:",
    "Is Edit Button:": "편집 버튼 여부:",
    "Is Divider Show:": "구분선 표시 여부:",
    "Is Title Show:": "제목 표시 여부:",
    "Is Card Show:": "카드 표시 여부:",
    "Demographic": "인구 통계",
    "Next of Kin": "가족 (가장 가까운 친척)",
    "Insurance": "보험",
    "Copy From Demographic": "인구 통계에서 복사",
    "NextKin created.": "가족 정보 생성됨.",
    "Insured Plan or Program Name": "보험 플랜 또는 프로그램 이름",
    "Insured Name": "보험 가입자 이름",
    "Insured Date of Birth(mm/dd/yyyy)": "보험 가입자 생년월일(mm/dd/yyyy)",
    "Insured Gender": "보험 가입자 성별",
    "Co Payment$": "본인 부담금 $",
    "Co-Insurance%": "공동 보험 %",
    "Insured Address": "보험 가입자 주소",
    "Insured City": "보험 가입자 도시",
    "Insured State": "보험 가입자 주",
    "Insured Zip": "보험 가입자 우편번호",
    "Insured Phone": "보험 가입자 전화번호",
    "Payer Name": "지불인 이름",
    "Payer ID": "지불인 ID",
    "Payer Address": "지불인 주소",
    "Payer City": "지불인 도시",
    "Payer State": "지불인 주",
    "Payer Zip": "지불인 우편번호",
    "Referring Provider Name (Only Name)": "추천 제공자 이름 (이름만)",
    "Insured ID Number": "보험 가입자 ID 번호",
    "Referring Provider NPI": "추천 제공자 NPI",
    "Referring Provider Taxonomy": "추천 제공자 분류",
    "Insured Group Name/No": "보험 그룹 이름/번호",
    "Employers/School Name": "고용주/학교 이름",
    "Relationship to Insured": "보험 가입자와의 관계",
    "Inc": "㈜",
    "I accept": "동의합니다",
    "Is also the Guarantor (financially responsible). If unchecked, patient is the Guarantor": "보증인(재정적 책임자)도 포함됩니다. 선택하지 않으면 환자가 보증인이 됩니다",
    "Patient Notes": "환자 메모",
    "Add New Product": "새 제품 추가",
    "Please fill out the information below to create a provider account": "공급자 계정을 만들려면 아래 정보를 입력하세요",
    "Filtrer par date": "날짜별 필터",
    "Periods started at age": "초경 시작 나이",
    "Typical period length": "일반적인 생리 기간",
    "Date of Last Menses": "마지막 생리 날짜",
    "Menopause": "폐경",
    "Last Pap Smear": "최근 자궁경부 세포진 검사",
    "Child Births": "출산 횟수",
    "Hetero": "이성애자",
    "Gay": "게이",
    "Lesbian": "레즈비언",
    "Bi": "양성애자",
    "Miscarriages/termination": "유산/임신 중절",
    "Hormones used": "사용한 호르몬",
    "Mammography results": "유방촬영 결과",
    "Abnormal vaginal bleeding": "비정상적인 질 출혈",
    "Search for Health Condition": "건강 상태 검색",
    "Condition": "질환",
    "Relation": "관계",
    "Family History Notes": "가족력 메모",
    "Statement Total": "명세서 총액",
    "Month/Year": "월/년",
    "Bank of America": "뱅크 오브 아메리카",
    "123 Banking Street": "123 뱅킹 스트리트",
    "Everett, MA 02549": "에버렛, MA 02549",
    "CHECK NO": {
        "1": "1"
    },
    "PAY TO THE ORDER OF": "수취인",
    "AUTHORIZED SIGNATURE": "승인된 서명",
    "Fill Out": "작성하기",
    "Hey There, Welcome Back!": "안녕하세요, 다시 오신 것을 환영합니다!",
    "Please sign-in to your account": "계정에 로그인하세요",
    "unread": "읽지 않음",
    "Date of Birth": "생년월일",
    "ID": "ID",
    "Phone": "전화번호",
    "Search": "검색",
    "Select a conversation to start messaging": "메시지를 시작하려면 대화를 선택하세요",
    "Add New Category": "새 카테고리 추가",
    "Add Category": "카테고리 추가",
    "Intake Form": "접수 양식",
    "Questionnaire Form": "설문지 양식",
    "Edit Category": "카테고리 편집",
    "Don't have an account?": "계정이 없으신가요?",
    "Add User": "사용자 추가",
    "Admin Password": "관리자 비밀번호",
    "Document Forms": "문서 양식",
    "Charting Forms": "차트 양식",
    "Simple Forms": "간단한 양식",
    "Communication Forms": "커뮤니케이션 양식",
    "Add New Builder": "새 빌더 추가",
    "Template": "템플릿",
    "Created At": "생성 날짜",
    "Updated At": "업데이트 날짜",
    "Options": "옵션",
    "Delete": "삭제",
    "Please fill out the information below to create your provider account": "공급자 계정을 만들려면 아래 정보를 입력하세요.",
    "Weight (oz)": "체중 (온스)",
    "Temperature (F)": "체온 (화씨)",
    "Respiratory Rate (RPM)": "호흡수 (RPM)",
    "Height (In)": "신장 (인치)",
    "Right Forearm (In)": "오른쪽 팔뚝 (인치)",
    "Title": "제목",
    "Health Maintenance Name": "건강 유지 항목",
    "Order Type": "주문 유형",
    "Tasks": "작업",
    "Edit Tasks": "작업 편집",
    "Task Type": "작업 유형",
    "Task Owner": "작업 소유자",
    "Access Restriction": "접근 제한",
    "Blood Group": "혈액형",
    "Smoking": "흡연 여부",
    "General Notes": "일반 메모",
    "Food Allergies": "음식 알레르기",
    "Reproductive Section": "생식 건강 섹션",
    "Sexual Orientation": "성적 지향",
    "No Known Drug Allergies": "알려진 약물 알레르기 없음",
    "{practitioner_name}": "{practitioner_name}",
    "Register Multi-Steps": "다단계 등록",
    "Wizard Examples": "마법사 예제",
    "Front Pages": "메인 페이지",
    "Add Inventory": "재고 추가",
    "On Hand": "보유 재고",
    "Item Type": "품목 유형",
    "Item Name": "품목 이름",
    "Appointment Type Breakdown": "예약 유형 분석",
    "New Patient (Initial Visit)": "신규 환자 (초기 방문)",
    "State": "주",
    "Stripe": "스트라이프",
    "Connect Stripe": "스트라이프 연결",
    "Connected": "연결됨",
    "Secure transactions with Stripe's advanced fraud prevention.": "스트라이프의 고급 사기 방지 기능으로 안전한 거래를 보장합니다.",
    "Edit Template": "템플릿 편집",
    "You will soon be prompted to connect your Google account with": "곧 Google 계정을 연결하라는 메시지가 표시됩니다",
    "this website to enable a sync. Here are some details on how this integration works": "이 웹사이트와 동기화를 활성화하려면 다음과 같은 통합 방법이 있습니다",
    "Shoulders (In)": "어깨 너비 (인치)",
    "Neck (In)": "목둘레 (인치)",
    "Add Notes": "메모 추가",
    "Edit Clinical Profile": "임상 프로필 편집",
    "Page Not Found - 404": "페이지를 찾을 수 없음 - 404",
    "Not Authorized - 401": "권한 없음 - 401",
    "Server Error - 500": "서버 오류 - 500",
    "Disabled Menu": "비활성화된 메뉴",
    "{settingSite}": "{settingSite}",
    "If Already have Account?": "이미 계정이 있으신가요?",
    "Builder Name": "빌더 이름",
    "Create Your Partner Account": "파트너 계정 만들기",
    "Personal Information": "개인 정보",
    "Fields marked with an asterisk (*) are required.": "별표 (*)가 표시된 필드는 필수 항목입니다.",
    "Please fill out the information below to begin your registration.": "등록을 시작하려면 아래 정보를 입력하세요.",
    "We'll send verification and updates to this email": "이메일로 확인 및 업데이트를 전송합니다",
    "Complete the registration process to get started with QubeCare's": "QubeCare를 시작하려면 등록 프로세스를 완료하세요",
    "Join as a Partner": "파트너로 가입",
    "Fasting": "단식",
    "Head Circumference (In)": "머리 둘레 (인치)",
    "Note": "메모",
    "Drug/Herb Allergy Details": "약물/허브 알레르기 세부 정보",
    "Meds": "약물",
    "Update Clinical Profile": "임상 프로필 업데이트",
    "Organic": "유기농",
    "Consent": "동의",
    "Add To Affiliate Network": "제휴 네트워크에 추가",
    "Builder": "빌더",
    "Active": "활성화됨",
    "Form Preview": "양식 미리보기",
    "Add Form": "양식 추가",
    "Form Name": "양식 이름",
    "Edit Form": "양식 편집",
    "Consent Forms": "동의서 양식",
    "ZipCode": "우편번호",
    "Add New User": "새 사용자 추가",
    "Edit User": "사용자 편집",
    "Unread": "읽지 않음",
    "specializing in": "전문 분야",
    "is a dedicated medical professional with extensive experience in": "광범위한 경험을 가진 헌신적인 의료 전문가입니다",
    "Known for his patient-centered approach, he strives to provide personalized care and ensure the best outcomes for his patients": "환자 중심의 접근 방식으로 알려져 있으며, 개별 맞춤 치료를 제공하고 최상의 결과를 보장하기 위해 노력합니다",
    "stays at the forefront of medical advancements to offer the highest quality treatment": "최고 품질의 치료를 제공하기 위해 의료 혁신의 최전선에 있습니다",
    "Virtual Telehealth Visit • 30 minutes": "가상 원격 진료 방문 • 30분",
    "Max size of 800K": "최대 크기 800K",
    "It was a pleasure working with you and your team": "당신과 당신의 팀과 함께 일하게 되어 기뻤습니다",
    "Thank You!": "감사합니다!",
    "Your Calendar entries will appear in your Google Calendar": "캘린더 항목이 Google 캘린더에 표시됩니다",
    "Only appointments marked as \"busy\" will be pulled into our system": "\"바쁨\"으로 표시된 예약만 시스템으로 가져옵니다",
    "Pull in Event Details": "이벤트 세부 정보 가져오기",
    "When turned on, event details from": "활성화되면 다음 이벤트 세부 정보가 표시됩니다",
    "Google Calendar will be visible in your calendar in our website": "Google 캘린더 이벤트가 웹사이트의 캘린더에 표시됩니다",
    "When off, they will only show as \"Busy\". Clients cannot see any": "비활성화되면 '바쁨'으로만 표시됩니다. 고객은 아무 정보도 볼 수 없습니다",
    "information about events on your calendar": "캘린더의 이벤트에 대한 정보",
    "a BAA to see client names in your Google Calendar": "Google 캘린더에서 고객 이름을 보려면 BAA가 필요합니다",
    "Learn more": "자세히 알아보기",
    "Start": "시작",
    "calendar": {
        "today": "오늘",
        "month": "월",
        "week": "주",
        "day": "일",
        "monthNames": [
            "1월",
            "2월",
            "3월",
            "4월",
            "5월",
            "6월",
            "7월",
            "8월",
            "9월",
            "10월",
            "11월",
            "12월"
        ],
        "dayNames": [
            "일요일",
            "월요일",
            "화요일",
            "수요일",
            "목요일",
            "금요일",
            "토요일"
        ]
    },
    "Provider Breakdown": "의료 제공자 분석",
    "Create your login credentials": "로그인 자격 증명 만들기",
    "Why Join QubeCare?": "왜 QubeCare에 가입해야 하나요?",
    "Need Help?": "도움이 필요하신가요?",
    "My patients appreciate the comprehensive care approach, and the additional income has": "제 환자들은 종합적인 치료 접근 방식을 높이 평가하며, 추가 수입이",
    "helped fund practice improvements.": "의료 서비스 개선 자금에 도움이 되었습니다.",
    "Request Documents": "문서 요청",
    "Lean Body Mass (Lbs)": "제지방량 (파운드)",
    "Diet Restriction": "식이 제한",
    "Immunization": "예방 접종",
    "Blood Type": "혈액형",
    "Diet and other Restrictions": "식이 및 기타 제한 사항",
    "Update Restriction": "제한 업데이트",
    "Immunizations": "예방 접종",
    "Update Family History": "가족력 업데이트",
    "Polio": "소아마비",
    "Manuf Part No": "제조 부품 번호",
    "Size (weight or number)": "크기 (무게 또는 수량)",
    "Username": "사용자 이름",
    "Password": "비밀번호",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "First Name": "이름",
    "Last Name": "성",
    "Filter": "필터",
    "Patient ID": "환자 ID",
    "Pull from Calendar": "캘린더에서 가져오기",
    "When turned on, event details from Google Calendar will be visible in your calendar on our website": "활성화되면 Google 캘린더의 이벤트 세부 정보가 웹사이트의 캘린더에 표시됩니다",
    "When off, they will only show as “Busy”": "비활성화되면 '바쁨'으로만 표시됩니다",
    "Clients cannot see any information about events on your calendar": "고객은 캘린더의 이벤트 정보를 볼 수 없습니다",
    "Connect my Google Calendar": "Google 캘린더 연결",
    "Join fellow chiropractors who are enhancing patient care while generating": "환자 치료를 개선하면서 수익을 창출하는 다른 척추 지압사들과 함께하세요",
    "Expand Your Practice Through Our Partner Program": "파트너 프로그램을 통해 진료를 확장하세요",
    "Join fellow chiropractors who are enhancing patient care while generating additional revenue streams for their practice.": "진료소의 추가 수익을 창출하면서 환자 치료를 개선하는 다른 척추 지압사들과 함께하세요.",
    "Our partner support team is available to assist you with your registration.": "파트너 지원팀이 등록을 도와드립니다.",
    "As a chiropractor partner, you'll gain access to additional revenue": "척추 지압사 파트너로서 추가 수익을 얻을 수 있습니다",
    "streams while providing more comprehensive care options for your patients.": "환자에게 보다 포괄적인 치료 옵션을 제공하면서.",
    "chiropractor partnership program": "척추 지압사 파트너십 프로그램",
    "Refer patients to complementary services": "보완 서비스에 환자를 추천",
    "Earn up to 30% commission on referrals": "추천을 통해 최대 30% 커미션 획득",
    "Access to exclusive professional resources": "독점적인 전문 자료에 대한 액세스",
    "Integration with your practice management": "진료 관리 시스템과 통합",
    "You’ve got an account, please login": "계정이 있습니다. 로그인하세요",
    "This is not your email?": "이메일이 다르신가요?",
    "Your account will be automatically created, and login credentials will be sent to your email.": "계정이 자동으로 생성되며 로그인 정보가 이메일로 전송됩니다.",
    "Create a new account": "새 계정 만들기",
    "Log In & Continue Checkout": "로그인하고 결제 진행",
    "We've detected that is already registered with us.": "이미 등록된 계정입니다.",
    "Please sign in to access your saved information and continue your order.": "저장된 정보를 확인하고 주문을 계속하려면 로그인하세요.",
    "Please log in to continue your purchase": "구매를 계속하려면 로그인하세요",
    "Your doctor will review your medical history before approving the prescription.": "의사가 처방을 승인하기 전에 의료 기록을 검토합니다.",
    "If the prescription is not approved, the peptide charge will not be billed.": "처방이 승인되지 않으면 펩타이드 요금이 청구되지 않습니다.",
    "Type Of Item": "항목 유형",
    "Intake": "접수",
    "Last Date": "마지막 날짜",
    "Add New Task": "새 작업 추가",
    "Last Appointment": "마지막 예약",
    "No Data Found": "데이터 없음",
    "Select a patient to view details": "세부 정보를 보려면 환자를 선택하세요",
    "Add Tasks": "작업 추가",
    "Task Watcher": "작업 모니터링",
    "Send Email To Patient Applicable for tasks": "작업과 관련하여 환자에게 이메일 보내기",
    "Add New Notes": "새 메모 추가",
    "General": "일반",
    "Note:": "메모:",
    "Herb/Drug Allergies": "허브/약물 알레르기",
    "Ineffective Meds": "효과 없는 약물",
    "Show More": "더 보기",
    "Tetanus shot": "파상풍 예방 접종",
    "Haemophilus influenzae": "헤모필루스 인플루엔자",
    "Pneumococcal infections": "폐렴구균 감염",
    "Measles/Mumps/Rubella": "홍역/유행성이하선염/풍진",
    "Pertussis": "백일해",
    "Human papillomavirus": "인유두종 바이러스",
    "Rotavirus": "로타바이러스",
    "Other Restrictions": "기타 제한",
    "Remove Entry": "항목 삭제",
    "Add Immunization Entry": "예방 접종 항목 추가",
    "Past": "과거",
    "Not Known": "알려지지 않음",
    "Yes": "예",
    "No": "아니요",
    "Egg": "계란",
    "Fish": "생선",
    "Milk": "우유",
    "Nuts": "견과류",
    "Peanuts": "땅콩",
    "Shellfish": "조개류",
    "Soy": "대두",
    "Wheat": "밀",
    "Drug": "약물",
    "Egg Restriction": "계란 제한",
    "Salt Restriction": "소금 제한",
    "Fat Restriction": "지방 제한",
    "Starch/Carbohydrate Restriction": "전분/탄수화물 제한",
    "Soy Restriction": "대두 제한",
    "Dairy Restriction": "유제품 제한",
    "Wheat Restriction": "밀 제한",
    "Please indicate age, peri-menopausal & current symptoms & treatment": "연령, 폐경 전 상태 및 현재 증상 및 치료를 기재하세요",
    "Flag": "플래그",
    "Normal": "정상",
    "Monitored": "모니터링됨",
    "Edit Role": "역할 편집",
    "Action Required": "조치 필요",
    "Welcome to": "환영합니다",
    "Referral Fee": "추천 수수료",
    "Your Appointment Details": "예약 세부정보",
    "Availability Information": "이용 가능 정보",
    "Provider Name": "제공자 이름",
    "If you have any questions or need further assistance please don't hesitate to contact us.We're here to help!": "질문이 있거나 추가 도움이 필요하면 주저하지 말고 저희에게 문의하세요. 저희가 도와드리겠습니다!",
    "Telehealth instructions will be sent to you via email shortly.": "원격 진료 지침이 곧 이메일로 발송될 예정입니다.",
    "To confirm your appointment, simply click the 'Confirm' button below": "예약을 확인하려면 아래 '확인' 버튼을 클릭하세요",
    "You’ll need an account, let’s get you setup": "계정이 필요합니다. 설정을 도와드리겠습니다.",
    "I agree to receive SMS & Email Notifications.": "SMS 및 이메일 알림을 받는 데 동의합니다.",
    "Schedule your Appointment": "예약 일정을 잡으세요",
    "is a dedicated medical professional with extensive experience in": "광범위한 경험을 가진 헌신적인 의료 전문가입니다.",
    "Known for his patient-centered approach, he strives to provide personalized care": "환자 중심의 접근 방식으로 알려져 있으며, 맞춤형 진료를 제공하기 위해 노력합니다.",
    "ensure the best outcomes for his patients.": "환자들에게 최상의 결과를 보장합니다.",
    "stays at the forefront of medical advancements to offer the highest quality treatment.": "최고 품질의 치료를 제공하기 위해 의료 발전의 최전선에 있습니다.",
    "Enter your email to get started": "시작하려면 이메일을 입력하세요",
    "Family Chiropractic Center": "가족 척추 교정 센터",
    "Qube Partner Portal": "큐브 파트너 포털",
    "As a chiropractor, affiliating with QubeCare has been a game-changer.": "척추 지압사로서 QubeCare와 제휴하는 것은 게임 체인저였습니다.",
    "Qube Affiliate Portal": "큐브 제휴 포털",
    "Join Our Affiliate Network": "우리의 제휴 네트워크에 가입하세요",
    "Please set up your banking information to receive payments.": "결제를 받으려면 은행 정보를 설정하세요.",
    "You need to add your banking details to get paid for your referrals.": "추천 보상을 받으려면 은행 정보를 추가해야 합니다.",
    "Add Banking Information": "은행 정보 추가",
    "As a chiropractor, partnering with QubeCare has been a game-changer.": "척추 지압사로서 QubeCare와의 협업은 게임 체인저였습니다.",
    "Add Widget": "위젯 추가",
    "Select Widget": "위젯 선택",
    "Widget Name": "위젯 이름",
    "Widget Role": "위젯 역할",
    "Widget Type": "위젯 유형",
    "Data Source": "데이터 소스",
    "Data From Table": "테이블에서 데이터",
    "Form Type": "폼 유형",
    "Form": "폼",
    "Form Field": "양식 필드",
    "Select a field": "필드를 선택하세요",
    "Sort": "정렬",
    "Searchable": "검색 가능",
    "Label": "레이블",
    "Set Image Point Chart": "이미지 포인트 차트 설정",
    "Set Point Data": "포인트 데이터 설정",
    "Data Set By": "데이터 설정 기준",
    "Agrigate Value": "집계 값",
    "Slug": "슬러그",
    "Create Invoice": "인보이스 생성"
}
